<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Treble Checker</string>
    <string name="title_treble">Εργο Treble</string>
    <string name="title_ab_update">Ομοιογενείς ενημερώσεις</string>
    <string name="project_treble_info">
        Η έκδοση του Android 8.0 περιλαμβάνει το Project Treble, ένα μεγάλο re-αρχιτέκτονα του πλαισίου Android OS που έχει σχεδιαστεί για να διευκολύνει, γρηγορότερη και λιγότερο δαπανηρή για τους κατασκευαστές να ενημερώσουν τις συσκευές σε μια νέα έκδοση του Android. Τα πρίμα είναι για όλες τις νέες συσκευές που ξεκινούν με το Android 8.0 και πιο πέρα.
        \n\n
        Το Project Treble διαχωρίζει την υλοποίηση του προμηθευτή (λογισμικό χαμηλότερου επιπέδου που έχει συνταχθεί από τους κατασκευαστές πυριτίου) από το πλαίσιο του Android OS μέσω μιας νέας διασύνδεσης προμηθευτή.
        \n\n
        Μπορείτε να λάβετε περισσότερες πληροφορίες <a href="https://source.android.com/devices/architecture/treble"> εδώ </a>
    </string>
    <string name="seamless_update_info">
        Οι απρόσκοπτες ενημερώσεις συστήματος, γνωστές και ως ενημερώσεις A / B, διασφαλίζουν ότι ένα λειτουργικό σύστημα εκκίνησης παραμένει στο δίσκο κατά τη διάρκεια μιας ενημέρωσης over-the-air (OTA). Αυτή η προσέγγιση μειώνει την πιθανότητα μιας ανενεργής συσκευής μετά από μια ενημέρωση, πράγμα που σημαίνει λιγότερες αντικαταστάσεις συσκευών και επαναφορά της συσκευής στα κέντρα επισκευής και εγγύησης. Άλλα λειτουργικά συστήματα εμπορικής ποιότητας, όπως το ChromeOS, χρησιμοποιούν επίσης επιτυχημένες ενημερώσεις χωρίς προβλήματα.
        \n\n
        Μπορείτε να λάβετε περισσότερες πληροφορίες <a href="https://source.android.com/devices/tech/ota/ab/"> εδώ </a>
    </string>

    <string name="support_treble_yes">
        Η συσκευή σας υποστηρίζει Project Treble
    </string>
    <string name="support_treble_no">
        Η συσκευή σας δεν υποστηρίζει Project Treble
    </string>
    <string name="support_seamless_yes">
        Η συσκευή σας υποστηρίζει τις Ομοιογενείς ενημερώσεις
    </string>
    <string name="support_seamless_no">
        Η συσκευή σας δεν υποστηρίζει ομαλές ενημερώσεις
    </string>
</resources>